{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051592",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69207&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주이오스풀빌라"
    },
    "text": "この宿泊施設は個別プールが運営されており、ぬるま湯で使用されます。 また、愛犬と一緒に泊まれる点が大きなメリットです。 しかし、プールには愛犬は入手できません。 周辺には石窟庵、慶州大陵苑、普門観光団地などの観光地があります。 予約時には客室の最大人数を超えて入室できず、ルーフトッププールは一部の客室では2月中に利用中止となり、スパワールプールも一部の客室では利用中止となる予定です。 プールは入浴剤や異物を投入してはいけません。 チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前11時です。 駐車は可能ですが、送迎は不可能です。 客室内には個別プールが設置されており、温水は無料で提供されます。 一部の客室では追加料金が発生しており、入浴剤の使用はできません。 ホテルアメニティとしては、モルトンブラウン、コーウェイトップファーマットレス、ビスポーク冷蔵庫、コーヒーマシン、ネットフリックス視聴可能なテレビが提供されます。 愛犬と一緒に泊まろうとする場合は、愛犬同伴を申請し、追加料金を支払わなければなりません。 最大2匹の犬のためのクッション、タオル、パッドが提供されます。 ただし、愛犬はプールでは入手できません。 最大人数を超えたり、保護者がいない未成年者の入室は不可能です。 予約したペンションの状況によって正確な情報やその他の事項は変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金は変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設にはどのようなプールがありますか？",
            "answer": "この宿泊施設では個別プールが運営されており、ぬるま湯で使用されます。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に泊まれる点は何ですか？",
            "answer": "愛犬と一緒に泊まれる点は大きなメリットです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には石窟庵、慶州大陵苑、普門観光団地などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "予約時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "予約時には客室の最大人数を超えて入室できないことや、一部の客室ではプールの利用制限があることに注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "プールで使用できるものはありますか？",
            "answer": "プールでは入浴剤や異物の投入は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？送迎はありますか？",
            "answer": "駐車は可能ですが、送迎は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "客室にはモルトンブラウン、コーウェイトップファーマットレス、ビスポーク冷蔵庫、コーヒーマシン、ネットフリックス視聴可能なテレビが提供されます。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に泊まる場合、どのような設備がありますか？",
            "answer": "愛犬と一緒に泊まる場合は、愛犬同伴を申請し、追加料金を支払う必要があります。最大2匹の犬のためのクッション、タオル、パッドが提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超えたり、保護者がいない未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "予約したペンションの状況や料金はどのように変更されることがありますか？",
            "answer": "予約したペンションの状況によって正確な情報やその他の事項は変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金は変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 452,
        "QA": 511
    }
}